香港人！加油！

我啊媽因為哩場運動而患上重度抑鬱症(Major depressive disorder) 佢周不時就會無端端喊。

我問佢點解喊，有咩唔開心，佢一開始都話冇野，唔肯講，之後我再問佢，佢就話見到宜家既香港好唔開心，佢話冇諗過香港會變成咁。

我平時都有發夢，但我開始覺得發夢冇乜用，由6月到以家2個月，政府都冇點樣正面回應過我地，我都覺得好攰啦，唔知點幫到香港。

香港人，加油啦！

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

謝謝你媽媽

加油

唉 好心酸